不合作運動失人心

當然又比人屌.
但事實係咁. 你回想下國泰機師個機艙講話攞幾多分?
就係請外國人見識一下我地係明辦是非, 值得幫既一群.
你如果去塞機場, 我話你知即係義和團上晒身.

其他不合作運動都一樣. 全部比對家做文宣. 我地最攞分只係道歉.
不合作運動唯一用處係比大家睇到民意有幾強, 但本身行為會消耗民意. 即然已經做到了, 方向就要轉去再分化, 再攞分.

今日差佬又多一封信, 佢都留意到是否暴民, 分別在於是否有民意授權. 因為有民意授權, 佢地一邊打, 一邊都覺得自己賤.

總結, 有民意授權就係抗爭者, 冇民意授權就係100%暴徒.